情緒病討論

睇左好多抑鬱post
由細到大都覺得自己有情緒病
但因為錢銀問題無正式睇過醫生

講番背景先
細個因為屋企管教同自卑成日喊
唔太識同人相處
上到中學一開頭會自己匿埋 唔會自動同人講野
不過好彩最尾都有朋友撩我玩 埋到堆
但負面情緒都會成日出現
有排仲會失禁 一瀨就會成篤瀨出黎
番學果陣一失禁就好驚好無助 然後坐到feel到條裙乾乾地先敢行去廁所
但失禁係我之後兩三年情緒穩定番又消失左

上到u 又要識新嘅人 果種無力感自卑感又番番黎
自從中學之後 每一日都諗有無人唔鐘意自己
對所有野都唔想上心 無動力做野
曾經逼自己參加多啲社交 上莊
但最終都係因為自己唔想面對人 潛左水
最後梗係搞到啲人際成pat屎咁

成日覺得自己好差 甚至黑人憎 無信心
每一日都係同負面情感抗衡 上網做過唔少test 都係話對焦慮/抑鬱呈陽性 但始終唔係正式野

我知要改變 但入唔到手
所以想請問各位巴絲有無呢類經驗
例如排政府時間收費各樣
圍爐一下

絲打而家有冇一啲固定朋友？

有啊

你點解覺得會有人唔鍾意自己？

咪係囉應該個個鍾意你㗎嘛

無得解既 病人控制唔到

其實我唔係真係想得到一個有醫學證明嘅解釋
係想樓主打開心扉 表達多啲自己
精神健康有問題嘅人正需要多啲溝通
就算藥物都只係輔助/援助減輕病情